<resources>
    <string name="app_name">Mobile Learning - Teknologi &amp; Lingkungan </string>
    <string name="judul">Teknologi &amp; Lingkungan</string>
    <string name="sub_judul">Melatih Kognitif dan Keterampilan Komunikasi Peserta Didik</string>
    <string name="tentang">Mobile Learning (M-Learning) Fisika ini membahas materi tentang "Teknologi &amp; Lingkungan".
        Aplikasi ini berisi materi pembelajaran, latihan soal dan tes. Melalui kegiatan pembelajaran dengan menggunakan bahan ajar mobile learning berbasis multirepresentasi, peserta didik  diharapkan
        mampu mengoptimalkan kemampuan kognitif dan keterampilan komunikasi dalam menerapkan prinsip Teknologi &amp; Lingkungan dalam kehidupan sehari-hari.</string>
    <string name="penyusun">Inestha Louk\nUniversitas Pendidikan Indonesia
</string>
    <string name="kognitif"><![CDATA[<ul><li>Mendefinisikan bioteknologi </li>
<li>Mengumpulkan informasi tentang penerapan bioteknologi dalam kehidupan manusia.</li>
<li>Menjelaskan ciri-ciri bioteknologi.</li>
<li>Membedakan bioteknologi konvensional dan bioteknologi modern. </li>
<li>Menjelaskan proses fermentasi dalam produk bioteknologi konvensional </li>
<li>Membuat salah satu produk bioteknologi konvensional. </li>
<li>Menjelaskan contoh penerapan bioteknologi modern.</li>
<li>Menyajikan karya tentang proses dan produk bioteknologi konvensional </li>
<li>Menjelaskan dampak bioteknologi bagi makhluk hidup dan lingkungan.  </li>
<li>Mendefinisikan teknologi ramah lingkungan.</li>
<li>Mengumpulkan informasi tentang teknologi ramah lingkungan. </li>
<li>Menjelaskan prinsip dasar teknologi ramah lingkungan.  </li>
<li>Menjelaskan contoh penerapan teknologi ramah lingkungan diberbagai bidang. </li>
<li>Menganalisis salah satu produk teknologi ramah lingkungan  </li>
<li>Menyajikan karya tentang proses dan produk teknologi sederhana yang ramah lingkungan. </li>
<li>Menguraikan manfaat teknologi ramah lingkungan bagi makhluk hidup dan lingkungan. </li>
<li>Menjelaskan teknologi tidak ramah lingkungan. </li>
<li>Mengelompokkan teknologi ramah lingkungan dan tidak ramah lingkungan.</li>
<li>Menguraikan dampak teknologi tidak ramah lingkungan bagi makhluk hidup dan lingkungan.</li></ul>
]]>
</string>
    <string name="petunjuk">Buka menu “Materi” untuk mempelajari materi dengan seksama \n
\n Kerjakan latihan soal untuk mengasah kemampuan dan mengetahui perkembangan belajar \n
\n Catatlah semua kesulitan yang anda alami dalam mempelajari M-learning dan tanyakan pada instruktur/guru</string>
</resources>
